嘉頓塞到傻仔咁，有冇知咩事

巴打仲係到？

岩岩先發現到

留個tg比我詳談？